\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Quel est l’attaque la plus utilisée en stratégie
    Pokémon ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item Plénitude
        \item Repos
        \item Puissance cachée
	    \item \textbf<3->{Piège de roc}
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
    \begin{uncoverenv}<4->
        L’attaque piège de roc permet d’infliger des dégâts au Pokémon arrivant
        en jeu. En stratégie, le swap est récurrent en compétition, alors
        l'efficacité de cette attaque est décuplée. Elle est utilisée par
        absolument 100\% des équipes compétitives.
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
